沒有iPhone的日子第一日

話說尋晩部iPhone用用下無啦啦自動熄機
從此就開唔到機了
點差電 點㩒掣都無反應 收咗皮
突然發現:
帶表好重要 因為無得睇時間
認路好重要 因為無得睇Google Map
準時好重要 因為無得係wtsapp group say sorry會遲

其實自己真係唔係呢個年代嘅人
中學到依家都重用緊mp3聽歌
其實無電話姐
返到屋企又可以開電腦look fb ig
無wtsapp但重有telegram FBmessenger

搭地鐵 係餐廳食野 好專心觀察下人
有d慶幸自己終於唔再係低頭族

突然係到諗自己老豆老母以前long D點keep
無skype好少用電話 明信片要寄十世 (利申老豆行船)

維修中心話要14日工作天
其實隔下世清靜下都好
歡迎lm睇我忍到幾耐

留名支持
我都試過有一個禮拜冇電話用，係好唔方便，但真係發現咗好多之前自己冇留意嘅嘢

三年前試過玩極限深潛一個禮拜
連到上網嘅嘢都唔開

其實搵到第二啲嘢做就唔會話需要忍
嗰排我行山游水飲茶睇電視睇報紙睇返細個啲舊相舊嘢
都唔覺得要忍
係班friend有嘢玩先上返水
同埋最接受唔到係行山時見到靚景冇得影低